{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017466",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23618",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 렉시"
    },
    "text": "リニューアルオープンが完了するまでは客室画像の再撮影本の補正作業中であり、宿泊施設は計51室の客室を保有しています。 近くの駅としては新村駅、梨大駅、西江大駅などがあり、韓国語で案内サービスを提供しています。 しかし、予約時に写真だけで客室タイプを確認し、客室の割り当てはランダムで行われるため、写真と異なる客室を受け取ることができます。 また、3人以上は男女同室での宿泊が不可であり、身分証明書をお持ちでない場合には入室できない場合があります。 駐車に関しては、マイルームとイベントルームは駐車できませんが、外車をご利用の場合はお店までご連絡ください。 お客様のレビューによると、価格に比べて満足できる施設であり、大体きれいで静かで位置が良く、周辺の観光地に簡単にアクセスできると知られています。 その他には親切な社長と早い入室などについて多くの良いレビューをいただいており、位置と価格の対比では良い方です。 しかし、タオルやシャンプーなどの備品について、不満足な意見や防音が落ち、清潔度が残念だという意見があることが分かります。 また、駐車が難しく、スタッフの不親切な態度に不快感を感じるお客様もいますが、概して親切なサービスと快適なベッド、きれいな客室などに対する肯定的なレビューも存在します。 ただし、部屋の大きさが小さく動きにくいことと備品購入費用が別途発生することを考慮すべき事項です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数はいくつですか？",
            "answer": "計51室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くの駅はどれくらいありますか？",
            "answer": "新村駅、梨大駅、西江大駅などがあります。"
        },
        {
            "question": "予約時に写真を見て客室タイプを確認できますか？",
            "answer": "はい、予約時には写真を参考にして客室タイプを確認できます。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "客室の割り当てはランダムで行われますので、写真と異なる客室を受け取ることがあります。"
        },
        {
            "question": "3人以上での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上は男女同室での宿泊が不可です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、入室できますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合には入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "マイルームとイベントルームは駐車できませんが、外車をご利用の場合はお店までご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューでは、どのような評判がありますか？",
            "answer": "価格に比べて満足できる施設であり、大体きれいで静かで位置が良く、周辺の観光地に簡単にアクセスできると評判です。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが評価されていますか？",
            "answer": "親切な社長と早い入室について多くの良いレビューをいただいております。"
        },
        {
            "question": "どのような不満の声がありますか？",
            "answer": "タオルやシャンプーなどの備品について不満な意見や防音が落ち、清潔度に不満の声があります。"
        },
        {
            "question": "駐車やスタッフの対応について不満の声があるようですが、どのような評価がありますか？",
            "answer": "駐車が難しく、スタッフの不親切な態度に不快感を感じるお客様もいますが、概して親切なサービスと快適なベッド、きれいな客室などに対する肯定的なレビューも存在します。"
        },
        {
            "question": "部屋の大きさや備品について何か考慮すべき点はありますか？",
            "answer": "部屋の大きさが小さく動きにくいことや、備品購入費用が別途発生することを考慮すべきです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 521
    }
}